幾時會有超級南亞人大聯盟同印菲馬越泰工會

召集幾千個非華裔嘅大隻佬去遊行示威

而家黑社會/中產有錢人都係僱用緊呢班廉價死士勞工